依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

19 歲青年認 7.14 沙田襲警 罰二千元 另涉機場包圍付國豪案 已還柙 180 天
2020/2/15 — 10:38

去年 7 月 14 日沙田區反對修訂《逃犯條例》遊行後發生警民衝突，19 歲青年被指以雨傘「篤」向警長胸口，他早前承認一項襲警罪。署理主任裁判官高偉雄今（15 日）於沙田裁判法院判刑時指，被告背景報告顯示，他認為自己所做之事正確，即使重新選擇亦會再做，顯示他並無悔意，然而考慮到被告主動認罪，案情未算嚴重，被告亦沒有作出侮辱行為，如向警潑液，判處被告罰款 2,000 元。旁聽公眾聞判後，拍掌歡迎判決。

聲援人士在微雨中撐傘，等候賴雲龍的囚車離開，期間大叫「沒有暴徒，只有暴政」。

但高偉雄訓示被告指「一剎那群眾起哄，可能造成好嚴重的後果」，被告以傘「篤」警長，亦是一剎那之事，相信其目的為挑釁，但武力程度亦不高，警長亦沒受傷，故以罰款處理。

高官指，本應為年紀不足 21 歲的被告索取感化報告等，但因被告正就另一案還押，即使索閱報告後判處感化令或社會服務令，也難以執行。

被告賴雲龍（19 歲）早前承認一項襲警罪，指他於 2019 年 7 月 14 日，在沙田担杆莆街襲擊警長施培佳。

案情指當晚約 7 時，約 4,000 名示威者在源禾路一帶聚集，警方其後於担杆莆街和源禾路交界築成防線，之後向前推進，大部分示威者退至沙田中心，涉案警長要求被告離開，被告用雨傘「篤」對方胸口。

賴雲龍另涉《環球時報》記者付國豪被包圍案，被控暴動、對他人身體加以嚴重傷害、普通襲擊及阻礙公職人員罪。

該案將於 3 月 26 日於區域法院進行答辯，而賴就該案自 8 月中提堂後始被還押，至今已被還押約 180 天。

賴被指於 8 月 13 日至 14 日期間，在香港機場一號客運大樓 G 位通道，與其他不知名人士參與暴動，一起非法及惡意傷害付國豪；及於 14 日在 J 通道附近襲擊付，因而對付造成身體傷害。

案件編號：STCC3290/2019

手足條命唔係命？依家已經坐咗半年等佢出返黎有無安家費賠返畀佢？每個月一皮好基本啦瓜？咩話無錢？咁你又有錢買口罩派畀藍屍狗？依家仲唔撚係當手足condom？你班黃屍狗賤撚過黑社會呀屌你老母！

推一推

一個月2萬X6
眾籌12萬俾佢

puah

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

Pish

condom，不了。

推

啱呀，眾籌！

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

只要信得過嘅人出黎，一定籌俾佢。

啱

邊位係你信得過的人？

Sad

搵番區議員/立法會？

叫佢上黎直接自己籌？

人血饅頭已食，理撚得你。

還押緊，點上黎？

出嚟再籌

鄺神？

我比一萬

呢句真呀買口罩係咁送出去就多多錢都比

自己友有事個個都好似唔理

問 大J 攞？

坐完仲要人地自己乞人畀錢，黃屍真係極盡侮辱手足之能事，佩服佩服。

push....!!!!

通常都係藍屍畀人打或者無口罩時先出現。

呢啲自己識做啦 用咁多錢 買口罩畀廢佬不如比自己友

同意！

手足通常唔會好意思上黎架

議員嗰啲，公眾人物

尾數我嘅

唔好用啲咁核突嘅名得唔得
差佬咩

果D手足嚟喎 咩乞呀 E度個個都出自真心架喎 你出過嚟上過前線未嫁

我曾去沙田支持這位小朋友，當時有幾佰人，也進不了法庭，跟著知道不斷押後又不准保釋，今日才知罪成

你咪好L so 通常都超額嘅

區議員去哂邊

一個二個贏完唔科水唔理手足？

推到啲區議員一齊科水俾手足

正解

成班區議員贏完冇影？

Lm

Push

咁點樣俾錢佢啊大佬 走入荔枝角俾現金佢？on9

有眾籌link?

區議員/垃圾會議員集體捐錢俾手足屋企人

依家係講緊你哋根本冇諗住畀

食屎狗

可以點幫手足

推到有眾籌link

要罷工個時： 唔翻工點有錢買贖罪卷
要贖罪個時：叫佢自己坐完再上黎籌啦

有冇手足屋企人

冇記錯 手足冇老豆老母

真，

一個二個自11月選贏左之後都冇提過捐錢俾坐監手足

啲區議員去哂邊

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

出黎捐錢俾坐監手足

唔好隱形

咁叫咩好呢大文豪？

區議員每月人工3皮幾野（未計各項津貼）

一個二個出黎

幫手足

多謝 兩蚊都係錢 當然汁紙皮真係好申苦

樓主開眾籌啦，話晒都叫選過區議會係公眾人物

但依啲小小補償係佢地應得既，所以我地要為佢地爭取。

如果係真E個更加要幫

岩

當年兒登屌過樓主喺鬼
咁快唔記得

請大家幫下佢

樓主呢啲低級技倆
我地係藍絲group玩過幾十萬次啦

俾港共告到甩褲都係鬼

啲區議員一個二個食正風向當選

唔好一到捐錢就集體隱形

椰子做中間人？

我自己都就快坐，筆錢之後點撚搞。

咪玩啦，我估我最多排期審到6月都入去坐啦！

屌有冇相熟信得過嘅人可以幫手？ 我一定信你揀嘅人

Support

雲龍義士無父無母 都唔知點畀到佢

唉！公平咩！

我係馬友嚟....我準備好我上前的照片了....你放幾張嚟睇下

比返一兩盒口罩佢差唔多

唔使啦，我做過乜使撚同你交代，黑警先chok人資料。

膠 放相

做起個輿論先，到時自然會有人出手，再睇下信唔信得過。

隻狗可能新調過黎
連椰子都唔識

民族英雄嚟
起碼籌二千萬畀佢
要令佢榮華富貴

照片

$2,000都要眾籌

#強姦 #新聞 #真相 制度崩塌 刻不容緩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒?墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水?墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒?墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水?少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

?大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
〔勁恐怖〕太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

呢啲唔喺應該612做架咩
咁唔喺比錢佢做咩...

搵眾志或者hocc

大丁或者tommy都得

近日出現很多以 "連登仔" 為題，嘲笑 "連登仔" 的post，用意似乎是分化，打擊士氣。

有可信平台即捐！

已成condom

我捐定200蚊

依位手足沒記錯係自己一個人生活

起碼每個月10萬畀佢啦

你等仆街 FB 班大愛撚好惡

籌親錢都比人話呃錢食人血饅頭
講到尾咪又係當手足係Condom

都話左啦
出錢叫人地出，自己講句加油就算

手足心好灰架

好呀先生咁麻煩呢邊留低tg俾大家跟進返

佢打左付國豪一獲？

P push

推
不是condom

畀律師打官司咋，之後畀人屌完先肯派生活費，安家費補償金唔知算唔算。

左膠呢？

關你撚事。

左膠呢

左膠???

Agger

-0.0?????

如果手足真係有需要大家應願意比

屌 你地老味...仲話眾籌

呢個籌撚左成個月都未夠數

最好搵返當區區議員幫手眾籌 會易聚人啲
好似之前天水圍區議會幫頭中催淚彈少年咁

p

agger
最好每個手足都有

我都想眾籌啊，但有沒平台

點fc個account係真？

留名幫

唉 無眼睇 你睇下你地...

其實大家就咁係連登 search "眾籌" 已經有好多其實都未夠數

721 831 101 1111

咁呢度差6萬, 唔係好過份姐? 大家幫下手好無?

好重要 還押手足需要你幫手（3）！

其實我睇完成個post都唔知佢要眾籌做乜，可唔可以翻譯一下？

咁或者你將D錢捐比612算啦

擺到上連登咁樣眾籌法 希望唔好下下要人地講到出面

係我眼中, 只要係手足, 幫到盡幫

係有機會人血饅頭, 咁如果真係, 都無計。一定會有呢d case, 避免唔到

但如果真係下下因為要打爛沙盤問到督而耽誤左手足被幫既情況, 呢一樣野我覺得更加傷心

所以真係, 唔信既就捐比612又好, 其他有規模既channel又好, 大家自己衡量

可以點幫佢

因為真係好多人血饅頭
唔係話要問得好清楚 但比多少少證據我覺得都有需要
好多求其打幾行字就話要眾籌真係捐唔落

邊個咁撚狗咁都唔肯做 開名啦

係咪有個proj叫國泰民安

up

大家好耐又無chur過612喇
筆數呢

又籌，不了

我知哩個post，但我認為佢嘅嘢唔足以令我信佢係真為還押手足做嘢我下面有留言講，一喺搵議員fc佢個post係真/條眾籌link係真，否則我唔會亂捐。
我覺得佢搞咁耐未整到，可能係啲人同我有同一諗法。

搵議員搞，實好多人捐的

黃店要即刻畀份工佢
包食.包住
都唔過份

有

佢戶口號碼？唔會捐俾不明組織，只會直接存入被判監手足個人戶口

直接入落佢個人戶口

左膠話派口罩比物資救藍屍廢老先叫有人性
黃絲銀髮族排幾個鐘隊買炒價口罩，左膠就扮睇唔到見死不救

自已人求救，自稱有人性良知既大愛左膠表示 不了

上面係講緊搵邊個做中間人比錢
叻唔切

咩黎？

班議員選之前夠話會捐糧幫手足。

push

其實根本就係...
個post 樓主淨係不停推post...
根本冇諗過真係點幫還柙手足籌
簡單一封手寫信，一張探訪紀錄， 真係連籌緊俾邊個都未知
其實呢d 都係可以光明正大做既野黎 , 參考之前趙同學籌45 萬打官司都好快搞掂

你話唔想公開個名出黎，你將d 資料俾區議員幫手推一推已經差好遠， 但入邊咩都冇...

由細到大都無份做英雄，唯有我做醜人。

果然勇武就係condom，不過我都唔同意燒錢打官司。

你問樓主有冇上過前線會唔會好笑左啲？好心你起下樓主個底先啦

叫d人話捐錢比基金先有得拎口罩先啦

叫手足放相，一係白痴一係釣魚

你單case而家點

F 唔Fc同案件性質其實冇乜關係， 唔需要講咩案情，只需要知道受助人因為反送中被告緊乜野其實已經夠
輕微要幫嚴重更加多人願意幫

你有冇搵過其他區議員？
呢個同人血饅頭扯唔上關係wo,錢又唔係佢地袋

唔公開名我都無所謂，我唔需要知名，我淨係需要知佢係手足就得。
我都唔想知籌筆錢係點用，唔理係打官司、生活費、安家費、學習費，用黎做乜柒都好，總之幫到手足就得。
我諗如果啲人知係籌俾勇武，應該會更踴躍。
議員唔肯幫手，其實我理解，因為佢哋個身份問題。
你搵媒體又得、大狀又得、明星又得，總之任何一個公眾人物幫你fc到條link就得。
總之唔好幾張相就當fc，仲要成日講：「信唔信由你」。
你諗下，你幾張相就已經籌到百幾萬，你fc咗嘅話，我肯定好快籌完有突添。

咁你咪唔撚好捐囉，香港人大把錢，捐黎俾手足燒，吹波啊。二百萬人一人一蚊已經二百萬。
即使捐黎俾勇武手足買樓，我都撲去捐。

你試下搵民間記者會/老豆搵仔嗰啲啦，哩啲我唔信會唔幫你fc。

Sor睇錢，你之前唔係要籌幾百萬咩？
除咗議員仲有其他，民記/tg有公信力channel。
你咩都冇，人哋就係當你人血饅架啦，之前太多人血饅case la

仔搵老豆主動搵你應該係想幫手，你再催下佢。
可能睇錯啦，不過籌過百萬都唔出奇。
你打官司點解會籌咁少？

我見係鄭錦滿

睇黎睇去都唔知關人血饅頭咩事?
就算係又如何，等價交換，你係做到野 送翻光環比你又如何?

第一單 : 邊位議員，咁鬼左膠既 本來果300幾個議員就係靠人血饅頭先選到，呢個係當日泛民自已都公開承認既事實，佢根本就無否決權唔幫手，咁既人開名啦

第二單 : 睇唔明個邏輯，公開私隱同人血饅頭有咩關係

noted with thanks.

3月26日同依個post講果位手足賴雲龍一齊再上。

幫手足買樓我支持喎，我反對係某啲左膠同律師用完手足攞議席賺律師費後手足就入去坐監，坐完出黎一蚊都無變condom。

最好一人一層樓，重賞之下必有勇夫。

開名啦！又一印證藍屍廢老無口罩緊要過手足坐監。